食屎派得個1萬

屌佢老母

咪係，食兩餐都冇啦，on9

當我地乞衣呀